
Снова наедине, одни, и волшебство в твоих глазах,
И рядом нет никого, кто бы нам мог помешать.
Подвинем стрелки к весне, и заночуем в горах,
Нас по теченью несёт, куда бы только узнать.
Я тебе отдам все чувства, я тебе отдам всю нежность,
Я тебе отдам все звёзды, я тебе отдам всё небо.
Только будь со мной ты рядом, только будь со мной ты вечно.
На губах стук сердца, и бесконечность, бесконечность…
Она одна, и я предан лишь ей,
Если мы вместе, то плевать на остальных людей
Для нас с ней нет запрета, нет незнакомых дверей,
И на двоих одна судьба, и с мыслями давай смелей.
Минуты тянутся, как бесконечные часы,
Поступки ценятся, будто их клали на весы.
Кто из нас прав, кто виноват, если вдруг ссора –
Это уже в прошлом, ведь всё забывается довольно скоро.
Она как скорая 03, а я в МП3-треке
Пишу ночами о том, что я ценю в человеке.
С утра пару звонков, пару минут – и я с ней.
Это наша маленькая story, и трогать не смей.
«Бесконечность» — так называю я время,
Когда мы рядом и взглядом мало хочется плена.
В её объятьях, и сопровождая поцелуем,
Я ей подарю себя, сердце я преподнесу ей.
Я тебе отдам все чувства, я тебе отдам всю нежность,
Я тебе отдам все звёзды, я тебе отдам всё небо.
Только будь со мной ты рядом, только будь со мной ты вечно.
На губах стук сердца, и бесконечность, бесконечность…
Закат мерцает, уходя над линией прибрежной,
И наша клятва небесам любить друг друга нежно
Была нам так нужна, как безнадёжному надежда
Побудь со мной ещё секунду рядом, ну конечно.
Мне так светло с тобою даже в темноте кромешной,
Наша любовь – письмо, кончаются чернил стержни.
По разные стороны рек мы остаёмся те же,
Мы расстаёмся, сердце покрывает коркой снежной.
Петли не позабытого в душе рождают скрежет,
Прислушайся к волнам – они твою печаль утешат.
Земли дыханье пол ногами, глубоко в недрах.
И мы над этим миром украдкой, незаметно
Оставили свой след, улетая вдаль с ветром,
Задев словами тихо у зелёных крон ветви.
Я тебе отдам все чувства, я тебе отдам всю нежность,
Я тебе отдам все звёзды, я тебе отдам всё небо.
Только будь со мной ты рядом, только будь со мной ты вечно.
На губах стук сердца, и бесконечность, бесконечность…
Снова наедине, одни, и волшебство в твоих глазах,
И рядом нет никого, кто бы нам мог помешать.
Подвинем стрелки к весне, и заночуем в горах,
Нас по теченью несёт быстро, куда бы только узнать.
